柴灣附近邊間診所平

病左想睇醫生

醫生紙 定 醫生？